{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023031698856/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Cotton Linen Blouson - Beige"
    },
    "text": "1. BEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。 2. 今回ご紹介する商品はSS23/QP3339OG1Aという商品番号を持っています。 3. このブルゾンは配色刺繍と仕上げでポイントが加わっていておしゃれなデザインをプレゼントします。 4. 製品は自社開発した綿、リネン混紡素材を使用し軽くて涼しい着用感を提供します。 5. 裾のストリングディテールを活用すればシルエットを自由に調節でき、6. Cotton Linen Tuck Pants(QP3321OG4)と一緒に着用するとよりトレンディーなスタイリングが可能です。 7. 表地は綿71%、麻29%で構成されており、洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 8. 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 9. 毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんついたりすると迅速な洗濯が必要です。 10. 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALはどの部門で製造されるブランドですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。"
        },
        {
            "question": "今回ご紹介する商品は何の商品番号を持っていますか？",
            "answer": "今回ご紹介する商品はSS23/QP3339OG1Aという商品番号を持っています。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブルゾンは配色刺繍と仕上げでポイントが加わっていておしゃれなデザインをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "製品に使用されている素材は何ですか？",
            "answer": "製品は自社開発した綿、リネン混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "裾のストリングディテールを活用すると何ができますか？",
            "answer": "裾のストリングディテールを活用すればシルエットを自由に調節できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなスタイリングがおすすめですか？",
            "answer": "Cotton Linen Tuck Pants(QP3321OG4)と一緒に着用するとよりトレンディーなスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材構成は何ですか？",
            "answer": "表地は綿71%、麻29%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ボタンとアクセサリーのドライクリーニング方法は？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合、どのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗がついた場合はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "水や汗がたくさんついた場合は迅速な洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンかけ方法は？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる可能性のある問題は？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがありますので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 586
    }
}